強烈支持何君堯

俾返哂啲人工出嚟 呃左咁多人選你做議員 如果唔係你個執業律師會選你？ 回水

俾翻啲人工想算數？

緊係唔止

去到比人工已經好好 好老實
加下告唔告得入都唔知